各位poly手足千祈唔好出黎投降，警察強入大學拘捕係大核彈

唔好再用火魔法住
佢地而家吹風引各區手足過理大圍捕，快d揾poly大學校長，非政府高官

另外美國佬個邊黄之鋒快d打熱線揾國務馨什至副總統！！

poly大學校長不知幾想你啲香港學生死清光

push呀！！！！

無錯 大學內係最安全 國際係嚴禁任何軍方攻ˋ入大學。

所以最起碼似翻個校長
黄之鋒一定要幫手篤灰！！！校長有份幫手圍捕學生！！！

唔好再用火魔！！！
挖理大校長！！！！

唔好出去呀，一定要死守

埋大手足
強攻甚至血洗大學絕對係反人類罪行
我已經盡力唔好救你地
班狗唔敢強攻先用心戰
記住 大部分香港人都撐你地
班狗係殺人犯強姦犯共匪黨羽
我地絕對代表正義同道德高地

各區手足唔好送死呀！！！
班狗要入大學既，一早可以攻入去！！！

用火魔而家係無用！！！换衫啦！！！blackblock無用架啦！！！記得遮樣！！！死守！！！

傳媒發大揾校長，問佢係咪想背負戰爭罪行！！

On9唔用火用乜？！頂住

仆街好多風向吹去poly end game

班狗唔會攻入大訴學犯戰爭罪架仆街

拉

poly好似有放射治療系

我唔想要咁既核彈

推，守住，好多人黎緊

推

exactly
dun be too simple too naive

而家最有效既武器係社會道德光環

死守+傘陣啦

外力先夠到poly,唔係各區手足呀

挖校長出黎，唔想背負六四級鎮壓學生既罪名既話！！
出黎講人話！！

而我呢啲一路叫人唔好守嗰啲就一路俾人叫散水撚
anyway
every one pls be smart!!!
人命係最重要!
even 6.4 happened HK wont change! dun try to sacrifice urself for HK!

佢仲存在㗎咩

On9佢地強姦，殺人都做埋啦，驚閪，咪出黎7
縮返入去啦風向撚！

要攻一早攻左入去啦柒頭！！！！

唉，屌講極唔明，佢唔想攻咩，冇指示用真槍點攻得入？一有指示用真槍你估佢地唔會開？屌你老母，瞓啦！阻閪住曬！

push

千祈唔好出黎投降

但就算入大學拉人
都無人做到野…

推呀

就係因為會犯戰爭罪行先引人出去拘捕呀柒頭！！！

唔好諗住攞光環 攞光環但冇曬班精英 場運動實死 根本最好打嗰班都係理大 有form有鬥心 呢班人和理非都唔理香港等住變大陸啦

popo同政府唔會放過呢次機會，得外力同校長救到

逃唔到出來，
入番polyU

快救快救快救

人地報左警

等援兵

Push

佢全家係上面,會唔會理你

poly係無校長架

agree

美國佬揾校長

條友住係尖咀都唔出黎救學生呀

大學最多係chemical waste呀

唔好投降,佢地有理無理告咗打咗先

agreeee

有無聯系電話同地址，我直接比黃之鋒

如果班狗用有人報警做理由
粒核彈好似大極有限
跟手吠吠會吠兩句就完工
唔係未試過啦 由山埃到殺人

佢報警㗎嘛點會出嚟save學生...

根本想嚇到你地出黎先拉

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

有線：警方宣布如果再用汽油彈/弓箭，會用實彈還擊

唔好亂用中火魔！！！百害無一利！！！
班狗唔會攻入去，佢地係等你地投降，攻入去太大國際同民意道德風險！！！

進入校園濫捕留學學生屈佢地暴動，好賤

如無方法最後入圖書館自修